點都好，係呢刻嗌割要分化嘅一定係鬼

小心分化！！

推